其實喺街啲物資最後會去咗邊？

掉去市政垃圾房？定係直接去堆填區？
如果係掉去垃圾房，點解唔直接做收買佬同啲阿姐$5一隻收返，好似嗰啲鐵做嘅四方形油罐咁，反正依家啲紙皮1公斤先得個三毫子，不如大肆宣傳，搵一班執嘢阿姐幫你地回收返，分分鐘佢肯用垃圾房條水喉幫你洗乾淨冇胡椒味